想養貓，diy格仔網問題

想養貓，依家上網搵緊啲窗網點整，搵到依一隻

想問下點樣可以整到幅圖咁比個位佢開窗？

啲工具日本城果啲係咪可以買到？

幾歲呀 剪左再用索帶綁都唔撚識? 有無咁撚蠢呀

巴打咁大壓力

對住蠢人係無咩耐性

咁你對住啲教極都唔識既人咪問候埋人地啊媽

啲網AEON 12蚊店有得買，但點整就唔知

淘寶搵下都有

自己剪咋麻
AEON買個網 索帶索好

同問點整 好撚難剪

你去AEON買格仔網
問下D員工有冇d活動扣
係可以扣係兩隻網之間